所有鍵盤狗同我入黎!!!

我想問係呢段時間
你地除咗係IG,FB打兩句好痛心,黑警可恥
間唔中貼一兩張相等等消費呢場抗爭
但現實仍然繼續吃喝玩樂
你地到底為我地一班前線嘅兄弟做過啲咩??

推

真係見好多人消費依場運動

再大大力一推!!!